留意到山齊士（山神）留隊成功

山狗隊都敢留

新一年有冇唸過學多樣樂器？

蓋sir 真係jer能到

一早話左佢吊打榮華

全能打工仔

推

支持香港 愛國愛港
緊貼國策 跟貼國家

支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院

我岩岩出左文宣，得黑白紙，專比公屋廢老睇。

都唔知有無用，大家加油